點睇借大錢抽新股??

用百幾萬搏三萬

你唔好理。 昵幾個月d人抽孖展真係執到幾十萬。

百幾萬搏三萬？
點睇都係穩賺

應該純吹水大幾倍
一係自己做埋證券行
搵d古惑野比自己抽多d

有幾穩先?

其實睇孖展倍數已經知大概中幾多手
百幾萬抽妖股同埋抽大熱股完全係兩回事
好似最近嘉和同埋雲頂差唔多要200萬先穩中一手
你一百萬中都未必中 就算中左
比你蝕盡咪又係一手錢再加利息
一百萬7日利息都唔洗一千蚊

賺硬既野黎揀啱股就得